集思廣益 孝子想買電話畀家父

Budget 3xxx-4xxx

暫時睇中pixel 32GB，google親生仔

求意見 有酒

iPhone SE

多謝巴打reply

但係家父話想要大moon

雖然我都係用緊SE

pixel得水貨一壞就仆街，又貴

定係Nokia 6好？

lg g4

想佢用耐啲先換就唔好買入門啦

老豆想好用 唔係大陸就唔買得的話
Mate 9 其實係幾正
U Ultra有雙Mon 用過就知幾方便 不過有啲貴
V20 都正 不過驚LG壞底版

買左記得幫家父鈴聲教東京熱

利申：nokia 6 用家
用咗around一個月冇發現啲咩問題
但冇nfc, 夜晚影相麻麻
睇你老豆會唔會用呢啲functions
同埋home button好sensitive
一㩒就可以unlock著機，但同時又會好易hi到就著mon

會死底版既垃圾機

屌你

htc10
zenfone3 zoom

U ultra 可以一戰

另外兩部唔想用大陸機同驚LG燒底板

唔該哂巴打

明白

感謝

samsung 打手
g4係一部好機

oneplus 3T

Asus

我買左nexus 6p俾老豆

又平又好用

iphone6s

1+3t